[
    {
        "question_text": "1.阴道分泌物检查，白带外观呈豆腐渣样，提示为:",
        "options": [
            "A.老年性阴道炎",
            "B.滴虫性阴道炎",
            "C.念珠菌性阴道炎",
            "D.宫颈息肉",
            "E.子宫内膜炎"
        ],
        "correct_answer": "C",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "15",
        "number": 1
    },
    {
        "question_text": "2.患者阴道分泌物涂片，镜下阴道杆菌（++），上皮细胞（++），白细胞5~15/HP，其清洁度分级为:",
        "options": [
            "A.I度",
            "B.Ⅱ度",
            "C.Ⅲ度",
            "D.Ⅳ度",
            "E.V度"
        ],
        "correct_answer": "B",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "15",
        "number": 2
    },
    {
        "question_text": "3.诊断加德纳菌性阴道病具有重要作用的细胞是:",
        "options": [
            "A.泡沫细胞",
            "B.线索细胞",
            "C.脂肪细胞",
            "D.汗腺细胞",
            "E.巨噬细胞"
        ],
        "correct_answer": "B",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "15",
        "number": 3
    },
    {
        "question_text": "4.异常的阴道环境为:",
        "options": [
            "A.阴道内以厌氧性乳酸杆菌菌种为主",
            "B.细菌数量为10×106/g分泌物",
            "C.乳酸杆菌为常见菌群",
            "D.乳酸杆菌通过酵解糖原，使阴道保持低PH值",
            "E.乳酸杆菌产生过氧化氢，抑制厌氧菌生长"
        ],
        "correct_answer": "E",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "15",
        "number": 4
    },
    {
        "question_text": "5.阴道分泌物I度清洁判断标准是指有:",
        "options": [
            "A.大量阴道杆菌和大量上皮细胞",
            "B.部分阴道杆菌和上皮细胞+大量脓细胞和杂菌",
            "C.少量阴道杆菌和上皮细胞+大量脓细胞和杂菌",
            "D.无阴道杆菌仅有大量脓细胞和杂菌",
            "E.仅有阴道杆菌"
        ],
        "correct_answer": "A",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "15",
        "number": 5
    },
    {
        "question_text": "6.阴道分泌物Ⅱ度清洁判断标准是指有:",
        "options": [
            "A.大量阴道杆菌和大量上皮细胞",
            "B.部分阴道杆菌和上皮细胞+大量脓细胞和杂菌",
            "C.少量阴道杆菌和上皮细胞+大量脓细胞和杂菌",
            "D.无阴道杆菌仅有大量脓细胞和杂菌",
            "E.仅有阴道杆菌"
        ],
        "correct_answer": "B",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "15",
        "number": 6
    },
    {
        "question_text": "7.阴道分泌物III度清洁判断标准是指有:",
        "options": [
            "A.大量阴道杆菌和大量上皮细胞",
            "B.部分阴道杆菌和上皮细胞+大量脓细胞和杂菌",
            "C.少量阴道杆菌和上皮细胞+大量脓细胞和杂菌",
            "D.无阴道杆菌仅有大量脓细胞和杂菌",
            "E.仅有阴道杆菌"
        ],
        "correct_answer": "C",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "15",
        "number": 7
    },
    {
        "question_text": "8.阴道分泌物Ⅳ度清洁判断标准是指有:",
        "options": [
            "A.大量阴道杆菌和大量上皮细胞",
            "B.部分阴道杆菌和上皮细胞+大量脓细胞和杂菌",
            "C.少量阴道杆菌和上皮细胞+大量脓细胞和杂菌",
            "D.无阴道杆菌仅有大量脓细胞和杂菌",
            "E.仅有阴道杆菌"
        ],
        "correct_answer": "D",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "15",
        "number": 8
    },
    {
        "question_text": "9.阴道寄生虫感染最常见的是:",
        "options": [
            "A.溶组织阿米巴感染",
            "B.丝虫感染",
            "C.滴虫感染",
            "D.蛔虫感染",
            "E.钩虫感染"
        ],
        "correct_answer": "C",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "15",
        "number": 9
    },
    {
        "question_text": "10.非特异性阴道炎由何种微生物引起:",
        "options": [
            "A.沙眼衣原体",
            "B.奈瑟氏淋球菌",
            "C.嗜血杜克雷氏菌",
            "D.梅毒螺旋体",
            "E.大肠杆菌"
        ],
        "correct_answer": "A",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "15",
        "number": 10
    },
    {
        "question_text": "11.女性在排卵期时可有:",
        "options": [
            "A.黄色水样阴道分泌物",
            "B.鸡蛋清样阴道分泌物",
            "C.大量黏稠透明样阴道分泌物",
            "D.豆腐渣样阴道分泌物",
            "E.泡沫样阴道分泌物"
        ],
        "correct_answer": "B",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "15",
        "number": 11
    },
    {
        "question_text": "12.念珠菌性阴道炎时可出现:",
        "options": [
            "A.黄色水样阴道分泌物",
            "B.鸡蛋清样阴道分泌物",
            "C.大量黏稠透明样阴道分泌物",
            "D.豆腐渣样阴道分泌物",
            "E.泡沫样阴道分泌物"
        ],
        "correct_answer": "D",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "15",
        "number": 12
    },
    {
        "question_text": "13.滴虫性阴道炎时可出现:",
        "options": [
            "A.黄色水样阴道分泌物",
            "B.鸡蛋清样阴道分泌物",
            "C.大量黏稠透明样阴道分泌物",
            "D.豆腐渣样阴道分泌物",
            "E.泡沫样阴道分泌物"
        ],
        "correct_answer": "E",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "15",
        "number": 13
    },
    {
        "question_text": "14.宫颈癌时可见",
        "options": [
            "A.黄色水样阴道分泌物",
            "B.鸡蛋清样阴道分泌物",
            "C.大量黏稠透明样阴道分泌物",
            "D.豆腐渣样阴道分泌物",
            "E.泡沫样阴道分泌物"
        ],
        "correct_answer": "A",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "15",
        "number": 14
    },
    {
        "question_text": "15.应用雌激素药物治疗后可有:",
        "options": [
            "A.黄色水样阴道分泌物",
            "B.鸡蛋清样阴道分泌物",
            "C.大量黏稠透明样阴道分泌物",
            "D.豆腐渣样阴道分泌物",
            "E.泡沫样阴道分泌物"
        ],
        "correct_answer": "C",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "15",
        "number": 15
    }
]